望到個死人老母覺得唔順眼

死入去瞓未呀死仆街

你老母上開連登？
使唔使幫你推post等佢見到

lm等睇伯母開po

隻人形豬坐係我後面我就覺得好煩好燥好唔開心
費事嘈啦忍鳩咗佢算

望撚到隻賤狗又心火盛
周身唔眾財

好撚燥